## v.3.2.1
* Изменена логика передачи данных по заказам и клиентам. Контактные данные по доставке передаются в карточку заказа, контактные данные плательщика в карточку клиента.

## v.3.2.0
* Добавлена выгрузка картинок для категорий в ICML
* Добавлена настройка для выбора валюты, в которой будет выгружаться цена в ICML

## v.3.1.6
* Исправлено получение событий из БД для OC 3.0

## v.3.1.5
* Исправление ошибок

## v.3.1.4
* Исправлена некорректная склейка типов доставки

## v.3.1.3
* Добавлена активация модуля в маркетплейсе retailCRM

## v.3.1.2
* Добавлен перевод на испанский язык
* Переделан перевод на английский язык

## v.3.1.1
* Добавлено создание клиента при ручной выгрузке заказа из админки

## v.3.1.0
* Переработан дизайн шаблона twig
* Добавлена настройка передачи номера заказа в retailCRM
* Улучшена механика передачи типа доставки в retailCRM
* Исправлена ошибка при выгрузке единичного заказа в админ панели

## v.3.0.5
* Исправлены ошибки в шаблоне twig
* Добавлена обработка истории изменений при сохранении настроек для установки текущего sinceId, если история в retailCRM пустая

## v.3.0.4
* Добавлена проверка группы пользователя в заказе при редактировании
* Добавлена передача скидки по бонусным баллам

## v.3.0.3
* Исправлена ошибка с изменением пароля пользователя

## v.3.0.2
* Улучшена механика выгрузки изменений из RetailCRM на сайт
* Улучшена механика выборки типов доставки на сайте
* Добавлена возможность периодической выгрузки акционных цен для товаров
* Улучшена совместимость с Opencart 3.0

## v.2.4.3
* Устранены некоторые баги, добавлен вывод ошибок при выгрузке единичных заказов

## v.2.4.2
* Улучшена синхронизация кастомных полей
* Добавлены настройки дефолтных способов доставки и оплаты
* Улучшена настройка Daemon Collector
* Доработан шаблон twig для совместимости с Opencart 3.0

## v.2.4.1
* Исправлена работа истории (доработана обработка адресов, добавлена обработка заказов с пустыми полями, доработана история по клиентам)
* История теперь синхронизируется по sinceId
* Проверка доступных версий API через метод /api/versions
* Добавлена возможность сопоставления кастомных полей(для API v5)

## v.2.4.0
* Добавлена возможность работы на 3 версиях API (v3, v4, v5)
* Добавлена совместимость с Opencart 3.0

